特首選舉解答 曾俊華不被支持的原因〈蕭若元：最新蕭析〉

因為曾俊華響中央同香港之間,佢係顯示出搖擺,同埋佢係一個普世價值份子,所以我地支持佢囉
有D撚樣成日話佢建制,又話捐錢畀佢立廿三條,又話中國人鍾意折衷,都ON撚9